收到風泛民總辭後，美國政府制裁所有立法會議員已經不遠了

除左鄭松泰可以甩身外，其他建制派議員今次大獲了

收到風流浮山刀手仲未行到出元朗

鄭松泰肯留底負責日日點人數 , 我會原諒佢

真既我切柒煲湯派街方

個名單咁簡單其實快好多

建議制裁埋鄭松泰，
邊撚個再係入面都要制裁

收到風佳仔會就快自首

佢係唯一反對派，咁做又唔係咁好

鄭松泰 = invisible man

泰kai鮮啦

會被DQ
都係食美心算了

佢條撚樣反對到d咩

佢話跟大隊喎

投反對票

好驚阿

反對（泛民）派？

泛民唔會總辭
所以唔會有美國制裁
第一個假設已經不成立

如果泛民總辭

根本就要唔辭的人都要入制裁LIST

9up

呢D小角色美國會覺得制佢地黎做乜
望下姐姐到而家都未比人郁就知

李桂華咁低職級都制裁啦，好出奇咩

仲有姐姐出哂名係美國條針

lm

李桂華係国安處同埋佢幾乎係国安處代言人咁滯

雖然我對於佢比人郁都有D愕然

可以吹大D

包括熱狗唔該

我覺得大機
一炮過搞啦唔使煩
全部冇銀行SERVICE用
明明只係想拎多1年人工

收到風刁大大就黎便秘

啲風吹走了

真定假

其實總辭一早要
方便制裁，更何況根本唔夠票反對

食美心 屌飯民 真係好勇武

算喇，一味期待人制裁，同路人就係咁屌

Cctai咁有個性點會跟大隊

好事嚟

咁陳沛然醫生呢？

小心有大量pr狗阻止我哋connect

民主黨共和黨國際戰線

扮成右翼放晦氣

條蟲咪又係共產黨

垃撚圾

你放心，譴責後遞奪議席動議等緊佢。

佢反過d咩 禁個掣？

制裁都無用

由上年722行到今日

你諗多咗

禁贊成掣.....

唔緊要制裁咗先

可能挖緊蠔食

會長？

通知張宇人轉走層樓未 ?

我反而覺得奇怪，成日講制裁建制派議員，反而港區人大就可以逍遙法外

咁又點，佢地預咗啦，一早調走晒啲錢

鄭松泰真係機靈，又唔會比中共DQ,又唔會制裁，又唔洗總辭，大贏家

咩叫做忠誠反對派？就係人大開會嘅時候投反對票嗰一兩個人其餘幾千個就投贊成

會長

大隊咪係立會入面
建制ma

陳沛然有冇走？我信佢多過cctai

支國旗

你會唔會諗多咗

都差唔多了

有鳩用咩
你話禁埋佢地冚家永久唔比踏足美洲同歐洲就話姐其實成日話凍結bank ac，依家已經無乜阻嚇作用

松泰是無辜的

阿泰

美國肯先得架

大家唔記得奧瑪係燈神？
利申：阿仙奴fans

只需要通過一項惡法，佢哋全部會中招。
其實，最唔想佢地走，一定喺建制派

可以調去邊?

得一張既反對票，真係多謝你

制裁論FANS?

應該要行40年先出到去元朗，仲要呢代嘅刀手無命去到元朗，只有佢地下一代去到